Princess Connect Re:dive [49] 姆五咪 or 無所屬

我有無睇錯半個鐘無人開po

個個抽到晒即刻冇人開po示愛

新人留名

開得太急唔記得同下一隻示愛

復刻未

新手 新ser入坑
首抽抽中 真步 頭20抽 抽到伊莉亞 開唔開局好

見巴哈話無坦會好辛苦

幫幫手比少少意見

補返乖乖豬唔好嬲 到台灣記得黎我屋企

唔好開 伊利亞會自爆 中呢兩隻你連圖都推唔到
我記得#1有首抽推薦 最好當然係去淘寶買個首抽ac

3服唔知有靚首抽未

應該有， 唔好太睇少d工作室

抽爆安

聽日應該可以50lv打活動
日日都食6次石爆體

我就係睇左#1同巴哈個個都話坦 坦 坦
多謝你先

如果3服我建議係買個有女帝 之後搏免費10連抽中矛衣未

但俾我揀都係去真步服買齊限會好玩好多

唔怪得個po冇人回 原來我1001左 sor我眼殘

有 好撚正 你自己去睇下

好多都有黑騎 女帝 矛衣未

冇新年UE同情姐不了

夏娜卡左係R10

如果有矛衣 黑騎 新年ue 情人靜流 應唔應該追女帝

女帝等下期保底啦

r0

都係冇黑騎＋真琴組合

咁每日抽免費十抽 儲石等下期算

same

下隻想抽既角已經係水著2019 睇下一周年開唔開儲定石先

復刻2018泳裝就有可能
2019泳裝等12月年尾游冬泳

good luck

泳裝飯團都ok想要

依三隻就係靚首抽 簡簡單單要買就買依三隻？

3服就買呢3隻好 2服就推薦果幾隻限最好有齊晒

今次真係歪中哂我想要既野
中二同ERZ
但仲係未中矛依未 依家154PT
仲有13次免費抽後,自己補多2抽 就換到
但想快D中到佢

BTW 中二係咪5星後先上專武會好D?

黑騎真琴邊隻自己諗 黑騎新手開荒好 真琴公會戰比較人權

淘寶都搵唔到齊限定 凱留 姐姐 優衣 忍 女帝
請問有冇邊隻可以唔要?

女帝依家有得搏

但最好齊哂啦

唔該晒

真步服有喎 不過呢個應該幾貴同冇矛衣未

有埋聖誕千歌

好吸引

依家入坑狂拎石應該抽得切

唔夠既 打埋競技場班npc都應該有10000石

新手真琴都係得3星,無咩作為
至少都要母到4星先
我覺得拎黑騎推圖著數D 真琴去打公會戰最多問人借

姐姐,優衣,泳黑一定要
忍可以唔洗,PVP都唔一定要萬聖忍先推得上
女帝依家可以博下

5隻入面可能得忍可以唔要 而家有矛衣未 遲下又有美美蘿蔔霸斷劍

冇忍但又怕抽唔到矛衣未就呢幾個

可以比網?

呢個係真步服 佢都有賣3服

下面寫公主新區先係真步

美食前500公會有咩要求先入到 想比個目標自己

忍好勁喎

copy唔到template咩

我係美食公會保500

公會淨係要求每日3刀，今個月收咗個6月傷害加權5千幾百萬，佢個box有啲差但會長照收，覺得佢面試時有誠意

我上個月六千三萬前幾日先抽到真琴 依家4星
忍仲係三星65碎 姬塔250碎
病弓R12待機緊
有冇機會入到

有
我公會仲有4星月月出現
你試吓去搵保500公會，我覺得保250至500呢段嘅公會難搵齊人
反而 100至250 同 500至1000 成日見到滿人

好 去巴哈望望先 thx

唔洗客氣
提醒番500內公會好多都有line群要加

新手入坑留名⋯

+46

re:0 D角色冇得買?

日服有井，300抽可以換，沒得買，台服就唔知

+37

台服未出

+18

免費十抽又中垃圾

50石*2

即係中左啦

可能補左其他洞呢

68

智
不過都好 某程度上我寧願補多幾個洞

第4隻。。。,唔好再黎啦好嗎

44抽4隻
Show Blocked User - 左輪住晒(25仔)

一早卜左啦， 左撚住晒

sor lo

真 抽隻公廁以為自己有寶 日日曬

不能再珍

嘻

宜家懷疑你地虐待海豹 已經被捕 你所講既任何野都有機會成為呈堂證供

禾矛野港

地下城vh建議幾多lv先入去打

留意返,我唔係海豹
非抽卡時段有時都會上黎討論

你打得到boss之前全部關就得,收益會好過上一個難度既連埋boss

我而家先得54lv驚入去浪費機會

發現呢個包超撚抵課 pcr官方指定商黎 650蚊 7800石 300萬mana 一堆掃蕩卷 仲有6個月月卡額外送 扣番6個月月卡 姐係300蚊左右港紙有7800免費石同300萬mana平撚到on9
[臺聞] 公主小資包 (買五送一每包再送月卡)

入面好似70幾lv,難d

ex唔打boss 啲獎勵係咪都會多過打哂成個vh

即係邊個包

公主小資包 HKD637有7800石+6張月卡

扣番月卡錢 300蚊有7800石on9

石頭太多不課了

IOS好似唔見有呢個包

要去佢網站買 之前買過奇幻包 記得要入個人資料幾麻煩下

我有冇理解錯
唔係3個序號, 3個卡密咩
即係每組要入一個序號同卡密
$637=3900石 咋WO

1.任何地城, 唔打王既收益都會多過上一階打埋王既收益
2.通常打得低隻王, 無論你係靠鳩隊磨過甚至借角打贏, 理論上你都夠打下一階既小怪關

卡號和卡密皆為序號

每個序號內容如下:
寶石(免費)1300
瑪那50萬
掃蕩卷30
7/1下午16:00起加送月卡

睇下有冇巴打試下買完還原番真相

咁煩都係不了搞咩冇得直接課SONET

買5送1 卡號卡密應該同一樣野嚟㗎下話

新手留名

今晚睇下試唔試水先

佢一買就直接買5送1 $637

咁月卡分6個序號?定佢一口氣將你月卡再次購買延到6個月後

好抵
不過過左夏娜我有排都唔會課

買左會係咁 拎唔到出黎住 要完左月卡先拎到 唔係我買 我都係收到圖
5+1 = 6張月卡

有6個月個信箱KEEP住有野

咁好似真係幾抵屌

但真係幾抵屌 平過就咁課7800

咁到底係有7800石定3900石

無課過7500 7500真係好唔抵屌

半年都見到信箱有數字 想逼死有強逼症嘅人咩

有儲開體力包既人都慣架啦

當你抽極唔中又冇石都要課架啦

小資包點買
要點比錢

唔係好明
購買後，獲得的卡號和卡密皆為序號
卡號有三個序號，卡密有三個序號，總共六個序號(以-為區分線，一個序號為16英文數字混合組成)

唔係得3組咋咩

但唔係有償石？

應該卡密都卡號係同一樣野黎 唔知點解分開
總之就係total6組序號(好似係)

有無呢度手足課左
包膠下

要迫住玩半年

新手係唔係升5星望先

我課左 重獲新生

坦洗唔洗卡3星

放左幾多 set
唔係6咁少就新生嘛

發覺活動角要3*都唔係易

唔夠VH關打

新手唔駛諗vh

推到11開始唔夠做

D怪成日都整高物防

係咪要出一兩隻魔攻打?

發覺自己唔中既都唔係超級人權
新年日和 聖誕鎚

競技場開始唔夠人打

買左3服依三隻 開始入坑

坦唔多血點坦呀

仲有冇其他3星

姆咪防守隊見一隻剁一隻 輕鬆到

仲有隻秋乃

求意見

已經課到唔知課左幾多 隻驚係好玩又多劇情當g持下

美食服小圈圈

L

秋乃同妹弓冇咩用唔駛升
地城幣換小望到5星 pvp幣就先換monika同珠希
配隊:黑騎 女帝 矛衣 優花莉/美里 病弓

ps:未夠50lv唔好入活動

幫你計好哂

完美

呢條友好似係霸道

唔該巴打

前排大佬？

鎖1賠10%

有沒有好心巴打可以教下點打地下城？

（因為我暫時只練開5-6隻）
但，去到高層又死咗一件，血又唔識回

想問
1）有沒有方法回血 ？
2）有乜方法復活？
3）係咪要練好多隻咁去打？

望各位幫幫手、 想升偶像小望呀

請問幾時有女帝抽?

伊莉雅低一萬戰力都可以強殺姆咪
一隊防守隊守唔到伊莉雅真係好失敗

now

依家一係守唔到伊莉雅一係守唔到姆咪架啦

幾多lv,咩難度地城?
1.打完一關會回小小血
2.重入地城
3.唔夠練度就要練幾隊

大佬

咁多母豬石 .gun

幾時先心兩倍
露娜塔成日懶得打

我地個邊有人準備用2000母豬將茉莉2星變5星130專

終於50lv
而家係咪狂刷活動就得？

坦角一定要5星

唔記得刷茉莉d裝

會戰流夏要卡3

唔記得咗有隻流夏
咁應該係得流夏要卡星

請問買左限定角AC 主升邊隻先?定平均咁升?

想PVP同公會戰都有D用會唔會上4星好D...
卡緊3星但PVP好快死

呢個我唔清楚
我pvp坦角一定5星先用，
流夏我得3星所以pvp冇出過佢

1係就3(公會戰) 1係就5(pvp)
中間係四不像唔會有用

今個月個n2h2混亂到

咁都係3星算 慳下資源

講左幾時開?

集中升5星推圗先

ptt有人拆包解左

7/6 7/11 N2
7/11 7/15 S2
7/11 7/21 D2(前一天存關卡)
7/14 7/23 E2
7/15 7/22 N2
7/22 7/28 H2
7/25 7/28 S2
7/28 7/31 N2
7/31 8/6 E2

N：normal 主線一般，主要刷裝備
H：hard 主線困難，主要刷記憶碎片
D：dungeon 地下城，僅馬那掉落加倍
E：exploration 探索
S：shrine 聖蹟，主要刷公主心

ptt轉載

呢個日版黎

梳
唔該block左條on鳩仔吾不欲語佢

thx
有冇建議升邊隻角先?

冇人會怪你嫁

On9 遲d地城有得換

唔知你有邊隻 可以貼個box黎睇

禁個制升完病弓130專又可以熄驚

地下城打左成100粒出黎

升左病弓130同美里30就收工
唔夠母豬石比智 睇定D先 唔知今個月有冇用

一樣
250母豬石好奢侈 hold住唔升智先

7381入左數幾時先收到錢架，要買個買5送1

佢8000粒母豬用唔哂

fgo真係垃圾黎

個ac

個5+1包你地點樣買? 佢得餘額 支那寶 仲有個唔知咩黎 支那寶冇用開唔想搞 餘額可以點增值?

最上面兩排3星練晒冇死 矛衣未5星優先 情姐同優衣唔好升星但可升rk
睇你box缺坦 地城盡快換望出黎 而家用布丁/飯糰項住先

齊人權限

反而要抽月月同黑騎

黑騎緊要d

8packs 寶1

4packs 4星都冇隻

我都係無月月同黑騎 果6隻都齊

唯有靠公廁望

農14-3啦.jpg

黑騎打碎咪得囉

仲有10日免費抽慢慢歪

ok thx

冇黑騎點打14-3

個個都重課

我得1006有償石

2019/07 2.59億 14
2019/06 18.73億 20.3
2019/05 12.15億 43.1

jk是咪冇市場 泳爆冇人愛

架仔9成llc

唔信美咲賣得

仲唔all in抽信長

有65000無償

原來你講緊公主

油王

65000/167

係咪唔洗放補師
美里同病弓 暫時未有

但真係好難忍手唔抽

得8千石渣、 但又重有勁多3星未中

上次紫式部7packs 寶一

會卡關先睇放唔放補c
病弓好易歪 主要想提你hard關病嬌病弓優先刷

大象呢d就單抽中

肥妹象唔好咩?

20抽+17符寶2

泳bu

問多少少 見到上面話有d角要卡3星
我係咪唔洗理佢 有得升就升

有泳bu 扑ed

升星要女神石你應該未夠
之後真係要升星矛衣未優先

泳bu都扑

冇

2泳bu換1大bu

巴打 多謝你

2隻都冇

對好正

伊莉亞All In完之後歐到仆街
成日幾下十連/直接免費十連就中角

點換好

bam

伊莉亞用左2k+

萬聖眼球抽左三百幾抽都唔中

信長我淨係諗起9100

我抽都無抽
等泳黑復即刻All In DKLMCH

個陣灰到賣Ac 但無人要個期差眼球無，賣一千蚊都無人要，其他角齊哂

你想問咩

而家有埋矛依未應該等泳裝復刻先抽
希望到時有100000石

幾銀

擺陣 係咪矛衣 情人姐 女帝 黑騎 智咁擺

而家係咪不斷刷活動就得
hard boss要打7次先打得死

keep住d券 boss夠力最尾一日打都得
每日清晒活動h關3次之後去n15刷裝

黑騎 克 月 矛衣 新年ue

8000粒？！

其實你可以放多啲角色上嚟睇吓
順便可以話埋你聽邊啲角色要刷碎片升星

升哂

不愧係胡師傅

我上網搵料話矛衣未配情姐好屈

三服要有黑騎女帝夏娜要幾多錢
平既都買個黎玩

係，但係情姐通常用係公會戰或者露娜塔。
平時推圖如果要補師就帶新年優衣，其實仲有好多1星2星角都要升星，唔好以為淨係以為3星先有用

一定要n15

新手邊個禮包抵買?

你睇n5有冇金裝跌 如果有都可以刷n5 cp值差唔多高
但n15會用少d掃蕩券 新玩應該唔太夠

買個公主小資包 然後買季卡 體月卡 公主心月卡 母豬月卡 探索而家有雙倍 買7日/探索月卡

rich

我準備唔買母豬包lu 但公主心唔買好似唔夠使

公主心我呢d非洲人必買 每日都跌得1,2粒碎

公主小資包咩黎，我唔見有ge?

好

同問

要上官方個個代充網買呀 其實都真係幾煩膠

佢講既頭7個(除左30天搜索)都抵買

本來10連加5符，點知抽完5符之後冇為意單抽左兩下石抽

30天其實你平時有當探索+3月卡咁買足係抵的 尤其而家仲未有買mana送探索

小資包最好搵人夾 我果邊5個戰隊都夾左幾團買 好抵 又唔洗積住6張月卡

點解我冇免費10連抽?

日版?

台

右下轉蛋喎

可能今日買AC 佢抽埋

點夾?

可以睇到佢幾多抽喎 而家累積左幾多pts

得10

4日應該至少40pts 即係佢今日先抽?

或者係佢射晒儲落既石

應該佢今日抽中矛依未

升完rank 會無晒d裝

睇到話賢者寶珠將來好缺又要刷定

冇黑騎 推圖好難咁

但d數值已經加左上去

刷14-3

14-3解咩
我推緊第4張圖 已經卡緊

當打得贏14-3已經唔太需要黑騎

咁又唔係咁講

我話冇咁需要啫 當然有啲場合都係要佢既

活動個小游戲， 最後送果個金色度咩黎

你都係新玩? 3服?

係呀 巴打 你都係？

我買左2服

其實同ser 可以一齊玩？

應該打公會戰果D咁掛

我驚買3服 抽限定果陣抽唔中 爆死

唔洗驚
基本上一定會

個公主小資包係咪唔同ser都夾得
淨係入個序號就得?

唔好嚇我啦

仲要有咁多隻限定

你買左2服 齊晒咁多隻限定？ 買左幾錢

係 佢會俾6條code你 入佢個網揀ser再入

冇黑騎 月月 230人仔

病弓 病嬌 中二 忍 妹法 狗拳 呢d優先刷碎片同換碎片 唔好用母豬

去抽女帝再練佢

我果邊都係搵團友夾 湊夠人買6張就起行

多謝大師
搭單問多句 如果想打贏活動hard boss 1 or 2 回殺 咁應該用咩

台服福利真好

點解公主之心碎片禮包唔特價

布丁推圖坦唔到

早知買限角玩就算

可能你夠歐 抽中

買齊限咪算囉 又齊限又有黑騎月月個啲我玩個陣已經冇晒

係3服開左頭 買埋季包 玩落去算了

3服入唔入到前5公會

季包姐係邊個?

98蚊果個

3服同其他玩家同進度 公會獎勵又多 其實要井一隻限唔難

CHING想轉3服?

點樣睇入公會？ 公會小屋

戰隊

戰隊果到一開始求期入就得？ 因為見到全部都係 誰都可以 人數好少既戰隊

3服都係開咗幾日姐
去巴哈/ptt搵個嚟陣月尾公會戰aim比較前排名既公會入啦
每個月打完公會戰有石送，前20名已經有10000石
PS: 公會戰係每個月尾最後嗰8/9日舉行

唔知係咪我嘅錯角，我硬係覺得3服去到公會戰時可能連100個公會都冇

唔出奇 你3服唔做大佬課包包唔知幾時先會有新年UE同情姐
但2服買初始號就成堆有齊

可以參考返嗰陣真步ser第一個月公會戰個情況係點
我就覺得公會數量一定有幾百，但係前20/50先係聚集到人既公會（25人up)
可能50/100名打後嗰啲公會係收唔齊人，甚至係小貓幾隻or1人公會
其實3ser多唔多人玩

我自己覺得少人玩其實課嚟冇咩意思

1人公會想搵人讚好都冇

我而家見到萬聖忍 加深月都唔敢打

28

忍唔住抽多幾野 都係歪唔到
新年UE 情人靜流POOL都係一隻虹都歪唔到
係今次必中三星個下叫中左真琴
點解咁難歪

你地玩台服定日服？

岩岩抽到智 值唔值得練？

28+1

46

有用的

但唔夠女神石升佢星 3星有用嗎 定5星先有用

前衞我斷估冇4星都抆抆地

OK 我再貯下母豬

專武左之後pvp好勁，公會戰間中有得上下場咁
但我唔prefer新手升因為遲下有得刷 母上去唔係好抵

想請教下點組先打得過活動hard王

打6次

升Lv先啦

210 抽都係得3隻3星係咪正常

你唔好彩

不了
今日免費十連都兩隻小倉

150抽都已經夠保底仲抽咁多

唔出3星，控制唔到

仲有幾多石你咁抽好快要課一係就會棄驚

真正要三星去課1500石必中算啦

仲有7000 幾
而家推到8-13

打到3-9 都好似好易死 係咪要強化d裝備？

想問下免費十抽係唔係去到7月15

係

係7月15號15點59分

呢個母豬小資包好似好抵課
六百幾蚊有 六個月月卡+ 一PACK
點睇

琴日呢到好熱烈討論
利申:已買

如果你預自己會長玩既話係好抵課

都可能課一課 當儲下石
不過黎緊再抽野應該係空花
中間果堆唔抽都得

SE隻魔禁笑死人

仲有安 先到空花安都係人權

黎緊唔係泳裝復刻先咩

屌 抄到呢 不過如果出一隻jump版既pcr我一定9沖去玩

應該會好似日版咁出兩隻新一星定二星 之前出安同古蕾雅

即係夏娜之後應該就到泳裝

有泳裝咁要留石啦，仲未帶到泳飯返屋企

泳黑啊

之前估8月矛衣未先話7月有復刻泳姐
而家肯定冇啦 3服仲有個泳裝打包

我昨晚dl完一開嗰下以為我未轉驚

第一隻3星 智...

買公主金賞包到4000體打N3

出啦咩?

想問下將d裝升最先升rank 定係有得升rank就升？

#貪吃佩可報活動 #金賞公主資源包 #限時發售中
■活動時間：7/8(一) 16:00 ~ 7/15(一) 15:59
■活動內容：本次將推出《金賞公主資源包》來回饋各位玩家們。活動包將採取階段性購買的機制，玩家必需完成購買第一階段後，方可繼續購買第二階段的禮包內容。

階段 內容物 價格
STEP1 寶石(有償)200顆 NT$30

STEP2 體力400 NT$60

STEP3 特級EXP藥水40罐 NT$90

STEP4 寶石(有償)500顆 NT$120
紫色裝備-純潔的巫女服X1

STEP5 寶石(有償)800顆 NT$150
紫色裝備-星詠之圓盾X1

STEP6 公主之心(碎片)50 NT$270
紫色裝備-忘哭之冠X1

STEP7 女神的秘石120 NT$630
紫色裝備-天開之聖劍X1

STEP8 體力500X8 NT$990
紫色裝備-創世法杖X1

STEP9 公主之心(碎片)180 NT$1,490
紫色裝備-流禍之蒼刃X1

STEP10 寶石(有償)10,000 NT$1,990
紫色裝備-深紅之爪X1

STEP11 女神的秘石500 NT$2,390
紫色裝備-熔岩烈鋒X1

STEP12 體力500X12 NT$2,990
紫色裝備-雄風刺針X1

STEP13 公主之心(碎片)300 NT$2,990
紫色裝備-神判之聖斧X1

STEP14 瑪那35,000,000 NT$2,990
紫色裝備-深淵之弓X1

STEP15 女神的秘石700 NT$2,990
紫色裝備-神花之聖杖X1

STEP16 寶石(有償) 15,000 NT$2,990

今波專武之後好缺公主碎 好想買到9

買到9就買埋10啦

又課

係就到11啦 又多500母豬

12 體力500x12喎

你地班仆街
我上次就係買到9之後順便買埋10

13多300心

成班魔鬼引人入深坑

有公主心但係無瑪那點得,買埋14啦

請問把裝備都升滿先升rank? 還是不用升滿就升rank ？
角色能力有冇分別

Sor for 1999

升滿同唔升滿升RANK加D數值係一樣

咁唔洗晒石強化

用左石升Rank會還有乜所謂

暫時d石 唔係好夠

唔會還哂,同埋會食你瑪那

小弟係休閒玩家 玩咗7個月咁耐仲係冇黑帝月，應唔應該用碎片開咗佢算

你有幾多碎片先？

3個角都冇碎片啱啱先打到 h14-2
h14-3打唔過

其實我都真係幾撚黑 咁多日免費10抽+70幾卷都係得3張彩 是咪笑話黎

免費到今日先第一張彩

3星2倍 0x2=0

metoo暫時都是得搓陰
禾近排真係巧黑 已經4隻驚爆死

第5隻會更好

其實月月 係咪真琴？

YES

今日2張 +100

3星開出黎都用唔到 唔刷夠120粒都唔好開出黎啦

15日D2

先唔講你連145碎既零頭都無, 呢次免費抽先過一半 駛唔駛咁早問定啊

依家其實係咪用住依個陣打住先就得

又有金賞step買

令人羨慕 （最頭果三隻）

如果活動50lv前開咗，係咪衝主線算

no,打活動2倍經衝rank

買個齊D架啦唔打PVP咩

買ac買返黎 40蚊 但有d後悔唔買好少少

新手唔識
不過我揀左三服 唔會差好遠掛

2服多限起步好似好少少

40咁平

係呀 我都唔知算貴定平 係巴打你比果個淘寶網買

但三服大家都係一齊無 無關係既

改名做不死鳥LUNA
遲下分分鐘專做病嬌生意

新手岩唔岩課

咁我係咪依家用石抽返月月 返黎

今朝仲睇到 俾人report到刪左

小氣到

留言話其實大部份手機驚都用同一個ui 好多遊戲都差唔多介面
話佢見識少就亂屌 結果刪片兼twitter道歉埋

我覺得真係似喎 大IP真係大哂

炮姐咁多fans都敢得罪

下個月係咪有得刷月月
有就唔洗急住

成班魔鬼係咁勸人愈課愈高
Btw 唔好辜負我個account，課高啲

係咪原主人友情資助

唔洗係依到 d錢都會無左 所以課

課曬要2萬幾台幣

課呢個不如加碼課破晚個泳裝套組 係咪先

點都課到step5 咁平有咁多石

角色應該要升rank 7先過到

升下lv 好快就過
仲有唔好急住3星過關，之後高lv返轉頭打番3星都一樣

主隊升到rk 7之後升副隊d rk?
定繼續上rk8?

我打到4-13 之後人物唔夠lv過 要快速算田lv 係咪入活動好d?

我打到4-13 之後人物唔夠lv過 要快速算升lv 係咪入活動升 會快d?
想快d 50lv

忍到手就係下面刷下裝刷多兩日50LV先入
如果已經破左處入左活動 咁你主線推唔到就入活動刷升LV

金賞包又嚟啦
巴打們諗住買到邊個step？

sonet真係好識搵錢係咁出禮包

有名你叫禮包連結

好搵過日版

500 Itunes夠到邊個Step

呢度個個都咁有錢

the club積分換

利申唔見電話焗住續撚左CSL

窮撚如我只能買到step2

兩樣野有咩關係

Same

未完約又無錢咪要R續約優惠出機

想知買到step10大概幾錢左右

買到step6都夠做

2019年都仲用PLAN出機

窮嘛

無計錯應該$1400左右

依個價係iOS
Google Play應該平啲

宜家唔係大鋪出機多數平d咩 仲有免息分期

無研究

岩岩csl都打黎叫我續 有出機plan 同就咁續約 我都諗緊

其實冇分別
ios得台區會貴d 因為要多收稅 呢到應該冇人用台區ac
ios港區都係跟番google一樣價

買到11 要幾錢

三服d人 50lv左右 5萬幾6萬戰力 甚至有人9萬
佢地係隻隻角都有升谷戰力定係好多3星卡？

我主力升果3隻都係得1萬5

邊個位換

我用模擬器睇係有啲iOS貴啲，有啲google貴啲
你地用手機睇個價係唔係依啲價錢?

應該差不多
我三服，47Lv, 戰力也是得15000

我求其入左一個戰隊 佢地既戰力都咁高
我想入前少少既戰隊呀
我

果班應該上左r7 仲要一堆3星

到底公主競技場重唔重置

台版應該一周年先重置3V3

好撚勁

6月份公會戰仲未打完

7月都未打 可能而家呢個第一呢

打咗第一次公會戰先，打得好再去轉戰隊

唔係已經一周年喇未

8月先係一週年

唔係 呢個只係賀3服開張

裝The Club Apps Login再搵
交10蚊先1分
續約送左2k+本身500分先夠

休息夠了
94抽內中毛衣既我屌晒你扡

.gun

冇機會俾你屌

佢老味以前有Google Play換而家唔撚見左

Gp補血

所以依家衝緊lv

屌啱啱好

神算

咩事送200萬瑪娜

迎接一週年贈禮 好佛好佛

好想佢快啲重置3v3
想挖吓礦

送2000萬先夠用啦

2億都唔夠囉

200萬真係升下幾個技能又冇哂

好想頭3個星期都有500體
好過200萬瑪那

岩岩過左8-15,打公主競技場用咩人好
3隊都要滿LV打好D??

我記得每日中午12點同下午6點都各有100體，咁係咪果段日子每日送500體再加中午100下午100 一共每日送 700？

你指防守定進攻？

進攻

每日最多送400體
另外送既500體得一次，唔係每日都有

等我仲以為送咁多俾我地刷裝備

進攻而家通常都用 矛衣末 萬聖節忍

3v3太睇彩數
你咁岩撞到隻坦克制你打手你就係會輸

一開頭都算好打 你仲睇到人地3隊
前50名簡直係地獄，一直撞

我打到200名已經成日撞板

我要等N3上R11先有得報仇依家俾人屌打完冇得出聲

岩岩打場萬聖忍撞布丁+3奶隊 根本冇得打
尾隊用菜刀隊撞伊莉亞俾人清場

隱藏先係正路 底牌比人睇晒真係防條毛

我連3隊都未齊人

砌兩隊贏到人就得

我都係鳩砌成日豬

矛衣末打鳩啲奶媽隊好撚爽

第2隊好廢

智上唔上專武好？

點砌

暫時都係拎黎打pvp

點解按摩會補魔

女神石同公主心碎片有多先開專？
如果你公會係前排公會應該都要求開專？

想做枝箭

新年玲值唔值得5星

打pvp值 而且4星用唔到一定要5

冇5星真係唔洗上場

屌
咁我刷上4星有乜撚野用

補女神石上5星

每刷一粒慳5女神石 好後悔刷少咗幾日

4星照用算
補唔到上5

24萬

早

早
得1400粒女神石 係咪升矛衣未最好定留黎升女帝OR其他

利申 零課

女帝，矛衣五星都脆

萬聖忍點打，3v3想死

成個星期都唔見彩

我淨係敢打呢款既萬聖忍
雖然係1vs1

37

cap 漏左Win添

+19

俾抖S射個陣過來即刻殘血，然後萬聖忍收頭

後日開始地城加倍
記得今日留一關比聽日解任，聽日嗰場留比後日加倍

最麻煩係紡希配萬忍 on9陣

傑出的一手

但感覺用落專武智pvp勁d

台版專武快過日版, 所以矛依未無日版出果時咁強勢

咁多位巴打，小弟早幾日爬左一半文就去左淘寶買左呢個ac（真步ser),想請教下冇正月同萬聖節嗰隻限係咪會差好遠

冇正月ue唔惦啦

真係會差好遠 如果玩得唔耐最好買過隻

或者水個FD仔落坑再推個AC俾佢

LOLI最高

KELLY 巴

ue主要推圖露娜塔用 有佢可以冇腦auto 冇佢咪手動照過到
萬忍pvp強角 冇佢打得辛苦d但都坃到

左邊粉紅色果隻乜來?
好似未見過咁

初音
一開波扑暈萬聖忍先

allin 左未

其實係睇你自己想玩到咩地步打齊公會戰又PVP 好,就真係要齊晒推薦果堆野,但真步而家冇咩可能性買到咁既ac

要多幾日先,睇下佢公告係唔係會復刻先,係就轉去3ser都ok既

我第一日就抽左啦
今次幾下十抽就起貨 , 最成功既一次

Show Blocked User - 馬會投注

打活動都要新年UE

唔駛咁多位巴打既意見，我決定重生啦

大家話哂隊友。點解咁做

唔該*

純應唔應該用母豬石開花
推到12 唔係好坦得住

呢度好似仲有巴打放完美爆機AC

邊個巴打黎

仲有咩
唔係買咗啦咩

點先算完美爆機？

全婆俠

馬仔賣左??

賣左俾樓豬

毛衣果個位笑左

人人都話要抽月月 有黑騎仲洗唔洗抽

想問下而家朋同狗仲洗唔洗卡9？

有冇月月兩隻game黎

狗直升r12
朋睇你自己公會點安排，可以r9可以r11

兩隻個定位唔同
黑騎係坦+小破防
月月係輸出+大破防
無黑騎最多有啲關難打啲
無月月就好多關都好難打同埋公會戰起碼少幾千萬分

咁我應該留石等下次 定依家4% 駁下

抽多幾日免費十連先

矛依未單核斬唔入紡希酒鬼3坦隊

咩隊？ 有冇用下流推

我用下流小望 矛 情姐 聖千/萬忍

萬忍/矛依未/專武智
PVP唔識分咩情況用邊隻

多試吓幾次

聽講出6星

6星有冇新立繪

週年生放送嗰張算唔算新圖

邊張

係喎 原來有講

講咗成半年都未出

1周年預告定先
結果可能2周年先出

.GUN 哪有母豬石

現在無乜體的情況下
係咪All-in 活動1-15 算?
定推下主線？

利申：50級，推到6-1

50級就岩啦，開始入活動
將你一日所有體用哂係活動度，谷高自己個rank,推薦打1-5/1-15
一日推薦食3-6管（回3-6次體力）

食3-6管（回3-6次體力）
- 你指"用石"來回體? ?

其實我之前已打曬 成個活動,Normal boss 已打咗40幾次...hard 唔夠打

係，回體1次=1管，一日最多回30次
月卡玩家建議平時3-6管
月尾有主線normal or hard掉落加倍建議每日9-12管，因為要刷裝備趕進度，唔回體你有排打

活動要keep住每日打哂5關hard,各打3次
如果打唔贏hard boss建議先將boss劵囤起
等最尾一日先一次過打，你all in打哂normal會好蝕

刷到情人病嬌3星就唔打了 晒我d體用黎刷下真陽香菜仲好

係咪冇機會上場啦？
雖然我已經3星咗，但我每日都仲刷緊活動H關，順便刷金裝

人地新手要沖rank
滿等既話梗係打hard就算

要5星先上到 但出場率應該唔高
一係就爆管用力刷 一係就4箱開完3星就收得工

一/二階算係有用既，不過要5星先上到場

輸出好似有排先排到佢

都唔係，純輸出嚟講佢好勁
好似係頭幾名既攻擊力
衰在會自爆

團長收左個親友團
80lv 今個月又差唔多打少個

好似話仲高傷過原版但係有自殘技又唔識自己補血 一定要搵奶媽

想問課到STEP 10要幾錢

原版勁好多啦
呢隻五星應該係60~80萬級輸出 但一來難用 二來台版專武提前左

呢隻如果控到血係百萬級

魔禁連結

控血好難用不了

真係勁撚似
抽中3星 又會彈句嘢出嚟 3星個過場動畫會有唔同
每隻角色又係裝6個裝備
又係有mana同exp水，打mana同 exp水嗰啲關一日打3次，可以用skip卷skip
。。。
似既地方多到數唔哂

雖然對魔禁有愛 但無力玩多隻

咁似母豬既

我戀愛了

美美才是王道

公廁望

2星角得 4lv親密度？

所有角色都要3星或以上先可以上到絆8

thx

快d升禾老婆小栞上3星 佢劇情巧巧睇

升緊病嬌

流夏應唔應該升星

聽日地下城加倍？
係咪要卡關

唔該巴打，我入果啲hea盟冇乜安排

dl左隻魔禁落黎撚左兩野 原本以為魔禁版公主
然後抽卡見到禮裝0秒del左

又禮裝

頂 個大號就抽極都無女帝
開多個小號玩下就免費抽中哂咁制

用小號由頭玩過吧

不過始終新開 好多舊限定同情姐都無

咩都有

+86 繼續沒有夏娜的日子

真步有冇用岩岩歪到

推圖PVP都勁好用

其實我應該文盲 佢話小資包唔抵買仲咁多包選擇
課3服新手包好定其他step包？

利申：3服新手

未知係咪長玩 所以先唔建議買小資包鎖你6個月(同人夾另計)
小課月卡季卡同特價包必買 step包買到5 中課買到8

提提新手們今日記得卡地城 入到去唔好打出返黎 聽日加倍可以打多次

打唔然EX用唔到呢招

一樣咋喎 入到去一隊都唔打技左上出返黎
聽日就可以打今日未打既5隊(唔打boss) 再返回出返黎打多次地城

係4隊sorry

打N2 N3 即係咩

240抽先中

點解唔打boss?

佢唔夠打

多左幾多母豬石

差唔多500

抽多6日夠保底拎埋果50粒

係咪有hard打hard? 就算唔夠打王都打hard?

打到王 就退出 再入

一隊都唔好打 禁左上退出唔好禁返回 聽日加倍先入黎打

原來打唔然都得

其實係咪可以打一場， hard第一場無地城幣

其實要賺嘅係mana
地城加倍唔包地城幣

如果晨早抽到都照抽到保底換果50碎好似唔係好抵

咁緊係啦 如果最終差1,20抽都可以補埋既

當你抽極都無3星你就唔會咁理性咁諗

呢到有冇1服前150連登自家公會

主線normal 2倍/3倍掉落
2倍個個月都有
3倍暫時半年一次，呢個月or下個月有機會係n3

係ga咩

即係加倍地城幣點都係得地城包可以x2?

即係加倍地城幣點都剩係得地城包可以x2?

唔係好load到你呢句咩意思

如果你講每月寶石禮包就係 佢講到明各種掉落加倍
聽日地城活動佢係寫瑪娜掉落x2

得月卡先係地下城所有獎勵x2 所有獎勵包括地城幣 裝備碎 角色碎 瑪那
而活動2倍只包瑪那 唔包其他
可以同月卡疊

oic

原來佢係講緊月卡 我仲諗緊邊度有地城包

THX

唔計第1日免費10連
日日都冇彩
有冇咁慘

之後8連彩

咁重不了

除左皇家裝備就食少好多野好似係

咁多人擺矛依未落防守隊
用ezr轟一下就玩完

4星夏娜真係豆腐都不如5星都唔方硬見到EZR

佢好似先46kg

隱身鎧衣打撚到燥

咁一係防唔到ezr 一係防唔到姆咪
姆咪幾乎個個有咁濟 咁就緊係博人冇ezr

5場出到一件當你贏

Ezr姐係咩

伊莉亞
會自爆既女人

加隻萬聖忍守

新服買左個首抽ac再抽曬必中3星得呢6隻，可以點組隊?

見到ezr 就知係深忍貓出場既時候

第1,3,4隻+是但兩次 推圖應該無敵
不過而家PU緊果隻點都要抽到番黎 外掛角色

差隻夏娜 抽埋佢就正到爆個acc

仲差泳裝全套 差唔多爆機

爆機

課包包

allin

新服無UE 爆唔到機

課晒啲泳裝返黎 抽埋夏娜 你仲唔係新服大佬

依家成隊都前點搞

咁大家都冇UE啫 但你有泳裝人地冇就

搵隻叫優衣既1星用住先

冇乜問題 5前衛一樣過到關
本身d前衛某d都有回復技

未到R7用全補係補唔到血架

其實大概玩到幾多級先可以上到裝R7?
現在完全唔夠打

我個fd玩左一個禮拜多啲而家有幾隻r7

仲差百幾碎先夠5星滿專
不過仲有成個月可以刷

好彩下個月專武得吉塔同空花要滿專，其他一係開專一係就唔洗上專

完全唔夠碎 幾時開兩倍呀呀呀呀呀！！！！！！！

有240幾碎 歪唔到本體

日版而家係咪每個月都有公主心兩倍，好似地城2倍咁？
一諗到咁多角色都要開專，頭都痛，尤其伊莉亞果期

我見日版係，但唔知台版呢個月會唔會跟
ps 個表係巴哈搵

返2服啦，3服唔會夠班課泳裝既人打，冇泳黑唔洗諗法隊，分分鐘慘過1服

唔該哂巴打

但3服人再少啲，公會戰鳩打都可能入百名內

但係太少人就冇意思啦，有競技成份然後hea住高排既幾悶
1/2服買個帳多角色點都好過永遠差幾隻角掛

我覺得3服係 真·養生服

咁有310粒女神石, 現時用來升茅衣未 好不好?
定keep 著先?

310粒女神石係唔夠升

提醒番
3星升4星要400女神石
4星升5星要750女神石

3星升5星一共要1150女神石

等夠石升4星/5星先一次過換啦

1-20 1女神石兌1碎片
21-40 2。。。。1
41-60 3。。。。1
61-80 4。。。。1
81~ 5。。。。1

我以為記憶碎片同女神碎石係一比一咁換添....

3>4, 120 記憶碎片/女神碎石
4>5, 240 記憶碎片/女神碎石

要1150女神石

依隻game到底有幾吸金

下，有玩過其他game都知佢係最唔吸金嗰隻
台版基本上買個靚首抽之後月卡+季卡已經搞定大部分問題
本身300抽有保底，個pool又無禮裝，想問下有咩game佛過公主?

200抽仲未有矛衣未啊！！！
點解身邊啲人成日頭幾十抽就中
我就次次限定都唔中
一係就好似正月優衣咁300幾抽先中

新人H關d碎片係咪日日都要刷?
可可羅果d洗唔洗刷下?

90抽50女神石 3星2倍

刷d公會上到場既先 病弓 惠里子 吉塔 忍
伊莉亞同黑騎得一關都盡刷

今次3星加倍好似冇上次女帝咁爽

每日有免費十抽算係咁

新服入坑 終於抽到

上次差唔多兩日一彩今次7日一彩

全空最騷

平時H係咪剩係打佢果3次就算？

而加組咗隊咁既物理隊，暴力清場為主。
但係應覺上無打後排既角，係咪要換走亞里沙？
又要換邊隻入來好？

係 h2既時候可以考慮食石(50)重置多次

感覺上無打後排既角色*

除左萬聖布丁就冇打後排 乖乖地推前排咁打啦
松鼠換走放真步做補 亞里莎推圖唔弱既

非限定基本上全部都可以做你老婆

真步係補來架咩

另外問多樣呢.... 必殺以外既技能係咪隨機放？

其實係有次序 隻隻角色唔同 但我就咁玩都冇研究

每隻角色既攻擊模式係有循環，唔係隨機

eg 月月攻擊模式嗰度，普攻>普攻>2技>普攻>1技>loop

好高深隻驚 多謝巴打

可能對 PVP 就大影響

其實我覺得對打戰隊王大影響啲 手動打好容易唔小心cut左啲細技放ub 如果cut左啲加攻破防咁個傷害會低一截

小弟仲係 Auto 緊

係
每個月尾啲公會戰好多時都要手動開技，全程auto會出事
玩玩下就明，eg 留意下啲細技cover到幾耐、破防維持到幾耐...
會好影響到最後個total傷

台版首抽係咪抽到 矛依未 就開得？

隻game重刷要刪data?

首抽無矛依未

首個免費10連係唔會抽到佢！？

首個免費10連?

公主祭典池，岩岩玩送左首10連

個個10連會中呀
佢一開波送個抽3星就唔會中

咁係唔重刷 中到佢就開局？
刷首抽要兩部電話？

淘

日版d坦隊無無意味點搞好撚麻煩

2服就淘個推薦入面既全限
真係1蚊都唔想俾就新服抽到有矛衣+女帝+黑騎/真琴先開(1,2服唔建議刷)
不過刷到手抽筋 淘一個都係40蚊

用專武智/美美

新手pvp幣換邊個?

我當初係刷到 純 同 亞里沙 就開咗
無睇到任何攻略，之後打打下夠石又抽抽埋上面隊野返來

+46辣殺驚

免費十抽繼續垃圾
忍唔到手，自費石10抽 ，立即中3星、 但只係阿里沙

想歪隻狼返黎，夠碎唔捨得換

0.幾％

我免費10抽 今次歪到女帝
終於齊人權

點知今日中多次女帝Y到你唔信

重置剩係重置果一關？

50石一關
h2 n2係好燒石
玩玩下就慣

岩岩中左
呢隻pvp用

每個月月尾就會將月頭戰隊出既石洗哂

日日淨打碎回體都用成1000石

ok???

新年UE前最好用既推圖補，PVP 今時今日就少用啲

所以新手唔好抽哂手頭上既石
要留起碼幾千粒嚟升角

刷9管同15管要幾多石？
6管好似300石？

啲體力好快用晒

準備福袋43連開

全5星+紫框黑騎嚇死寶寶

邊隻坦可以用住先？1星果d??

not ok
請參考一樓起手推薦

洗唔洗咁重課

玩隻手遊課幾皮野CLS..............

呢條友最少課晒果d金賞包

有位呀

冇加倍刷裝d體,碎片,公主心 呢d成本同金賞比應該唔算d乜野

起碼2-3萬皮
係咪GM嚟架

玩左兩個月都未有一隻R11佢玩左幾日就R11我係0

2-3 皮係呢隻驚黎講叫小課

120抽4彩 全歪

咁我都係小課我2服開服到依家先課左萬幾蚊

我納米課

我0課

新lihkg calling 尾兩位 ，唔出現就收其他人

我上次得四千幾萬輸出
得一隊有力

咩ser

新手終於有第一隻5星

美食

上次公會戰6390萬分 個陣未中真琴 今次中左 有冇得入

我岩岩退左團收唔收

再納米你個個月啲月卡600幾600幾咁車落去 玩返一兩年都過萬啦

咁多人想入我地個垃圾團等會長決定收邊個，應該有兩個位

係囉，月卡都7 舊
隻驚痴撚線

原來月卡係講緊 618 小弟以為係幾十蚊嗰隻

真係唔夠歷練

使唔使同點俾分/box 你地睇

幾廿蚊嗰啲課齊都幾舊水

小弟都係去接受下思想改革先

個個都咁有錢 窮撚我只係課左寶石月卡

一樣....淨係課咗月卡, 季卡 同埋 體力包

咁勁？ 係邊隻？點升法？

淨係課心+探索

月卡+季卡+探索

月全包

本身唔想課
比人up幾句就課左

到宜家都未課過618
但月全包都課到好足

日版復刻泳裝

心 即係體?

台版跟上OK?

升專果個下話

我有個大膽既想法 台服1週年

儲緊石等.

課過N 次了

Sor..... 尋日先開始玩

你個名咁熟口面，玩咩驚見過你？KR?

上個月情姐大爆死局課左3pack
2pack抽晒中姐情 第3pack要黎打n2h2因為冇晒石

係就好
石仔已準備

復刻泳飯 點算

隻驚好恐怖 會越課越多 買個時唔覺心諗幾十蚊一餐飯都冇左

靠你了

馬仔個洞終於可以補

Kings Raid 啊 馬爺

抽萬忍果次真係最慘烈
我個帳係PVP 向，冇萬忍會比人打到仆街含家產，跟住抽到中途見唔對路買左4000 蚊公主包保底
然後諗諗下橫掂都要升五星，不如抽出黎升，結果抽到400 雙保底仲未出
如果換左出黎又要用母豬好唔抵，於是繼續抽

最終500 抽出左，秒升5 星，總共洗左六七千咁上下

好似次次我玩到尾聲就會見到你入坑

見到有新 SER 先入坑

要求支援

個AC有D咁慘烈既過去

有保底算好了 fgo十單寶0係常事

可以順手儲埋錢課金

經過洗禮應該變左歐洲帳

強烈要求變歐洲帳

禾隻萬聖忍免費十連中

bye

呢隻好玩過KR，起碼唔會nerf 你既心血

Block左

咁仲快d重玩

聽完係咪覺得個買入價好抵呢

錢唔洗特別儲既

同埋唔洗賭把 5 星專

我果陣隻萬聖美加萬聖忍 兩隻加埋課左6千屌 仲要差d抽唔到萬忍

姆咪咪用母豬石 5x rk都應該係新手掛

而家見到fd子240人仔乜都有齊 係叫冇黑騎月月 真係爽

唔應該咁諗， 應該心諗食少餐飯又可以課多樣野，反正食完都係變舊屎

呢度係咪要有姆咪先可以出聲

安 雷姆 EMILIA 泳爆弓
復刻泳POOL
邊有咁多石?????

你不是還有信用卡嗎?

係人都會有既野15號姆咪全面進場

你還有腎啊

安常駐(但必抽) RE0等半年唔知出唔出
泳爆可能要抽睇埋公會戰但又半年
其實之後真係冇咩野要抽

IS

個公主資源包只限買1次 咁點買下個step?

買多次

姆咪又係邊個

到左樽頸位 仲有邊隻要練

公會向 唔要怜

除左有專聖母之外好似都無其他公會戰角

可口蘿1星

等佢6星人權我就會練

我都係咁諗 除左升星應該冇咩方法upgrade

可口蘿=fgo瑪修又係7冠 唔上5星點算玩公連

有隻咩 空花, 抖M 來. 係咪一定要練. 好嘔心唔想練

空花好可愛喎邊到嘔心

佢開技嗰下我頂唔順

兔唔係岩用

最強魔法坦 打pvp一定要有

唔夠歷練

滿絆玩咖啡杯個樣

有無代替品

有 遲啲有隻江户裝空花

江戶空花

魔坦黎講好似真係無

淨係記得女帝出個陣 點樣玩弄空花

對我老婆有意見?

你老婆真好用

莉瑪用完唔洗還

人形好撚好J

儲唔夠下一個 RANK 既武器防具之前係咪唔好升 RANK 住?
無裝既下一RANK 會廢過齊裝既上一 RANK?

下一RANK空裝=上一個RANK齊裝無升過星

原來係咁. 唔怪得好似弱咗少少咁

希望6星張圖可以係依張
草泥馬真係用唔落手

泳裝羊駝(獸形態)

都係空花冇得唔練
而且普通空花有埋專後堅好用，
等緊佢出專武

抽到吉塔
本身已有250碎 出專之後可以拎黎用了

何來咁多碎？

智上專打pvp切菜咁

日日刷

RE爆 每日有12場

PVP用流夏+沒意義 有時一開波十幾二十秒已經推到去最後 有時又完全推唔郁 唔知係點計

值
pvp同公會戰都好撚勁
已經keep住日日re足兩三個月

抽咁耐都未歪到

對面有物理盾？

你幾時4

有空花

遲D係咪要為6星準備 5星130專都繼續刷碎

出左6星先啦

講咗半年都未出
日版出第一批嗰時，台版開始刷就差唔多

又就快爆po

點刷咁多
新個啲專武都已經刷唔切
仲要刷定6星

之前有話過升6星唔會用咁多碎

台版有未來視 應該刷得切既

依家得張圖 冇星6星嘅條件(記得唔需要大量碎片)

咁即係有新野要刷

碎片都還好，唔好出多個好似心碎咁既新素材就得
到時要刷餐死

就係
多樣要課既話仲死

打活動1-15 平均一場出一件金裝 係正常?

唔正常
太歐

新手一問，公會小屋個堆產生器個座係咪可以換其他款？見人地可以換

新手岩岩升左50 應該刷活動定搵番件裝果D圖刷

e排有冇巴打冇咩動力打機?

做咩都冇乜動力 想去旅行散下心

尋日冇玩過今日先記起

本身唔係太好旅行
想去邊?

近近地台灣ok 唔想係香港

台南la,去台北同係香港冇分別

去新北巧唔巧

120+150+100先夠碎
要370碎

4星專應該可以 都係要佢回tp

仲有d時間打百幾粒唔難

我玩咗半年都唔知

可以升級

望同黑騎 都係揀黑騎推圖

望只可以做倉管？

入唔到前500公會 喊出黎

我見升級左都一樣款，但見人地好似直頭由木色變左白色

未夠10lv

意思係產生器要10lv up?

你個角色升夠lv就可以升到10lv

你咩ser

姐係要100lv先轉到色

推

最重要執到c

唔同嫁wo應該,望物防高d
但黑騎可以減防,不過優先練係黑騎

清緊人,巴打等多陣

我2隻一齊上
單坦好似唔夠補

呢個咩黎

好邪惡又好貴既禮包，抽到矛依未就唔洗理啦

老師要rank幾

係時候推1001

我愛姆咪了

中左？

1001搶先示愛

我上次示愛之後中左其中三隻

已經準備好

1001